surface pro X 無人講？第一次覺得windows 平板好用

反應，電量，重量都接近一流！

x86

ARM

認真定講笑
SPX 可以話係一部又貴又唔好用既垃圾
部野除左靚仔之外乜都廢
電量廢已經唔再講（sell 10個鐘其實得6個半鐘）
ARM base搞到好多x64 app行唔到
PS、torrent、遊戲通通唔用得
用得既都係x32版本（例如Chrome）
唔係2020年重叫我行x32既app下化？
我用同樣budget我不如買翻普通surface pro算

認真呀！ching用緊？

行Arm 64, Firefox edge（chromium based) 都有arm64 version

因為行x86佢要用emulator run電量一定用得快，chrome 用x86會好耗電。我自己常用software全用arm64，電量多過之前部Samsung tab！

佢而家滿足到平板用途之餘，又可做到部份windows做到的野！

接受到arm咪好囉，但係幾多人接受到arm？

公道d諗，大部分IOS/ android tab都係arm，都主要用呢類tab做娛樂，今次用SPX感覺係應付到有餘

之前用過幾款windows tab覺得又食電又重，拎黎娛樂係多鳩餘，拎黎文書／工作又唔夠勁

如果硬要同x64 比，x64先天缺陷就係電量用得快，同埋重。SPX又無左呢d問題，但又做到輕量文書／工作上，android/ipad未做到嘅野

垃圾機 睇價錢

Photoshop ...

唔好玩啦，你run windows就唔係用arm啦，同埋係x86唔係x64，搞清楚先

我無搞亂喎...？

同埋唔太明你意思

ching你真係本末倒置
要用windows 嘅平板就係想有帶得出街嘅x86機
如果淨係要求大電 做娛樂 我不如揀返 iPad
如果windows 平板但淨係可以行arm binaries
咁我要windows嚟做乜
執柒咗佢啦

我意思係，你買SPX，同返ARM平板like iPad android Pad做比較會公平d

但如果你硬係想同laptop比，佢一樣有電量多，輕身，同做到文書機的效果

係呢個角度下SPX作為平板確係唔錯

老實講我意思就係compare to IPad我覺得SPX更好

如果接受到arm 我用ipad 好過

份job收幾錢

拎嚟做chromebook

用家，玩左幾日真係鐘意用

呢個價買三部google slate 粗粗地玩下算

依種說法windows RT 同windows phone 年代已經伏過人好多鑊 你以為仲有人信
無app用咪順咪慳電囉 下一句係咩呀？比啲時間ms吖嘛 比啲RT同WP都收埋皮
以前我地會叫你依仆街做寶藥黨 慳啲啦屌你老母

同iOS Android 比 你都on9 咁睇得起自己 積返啲陰德啦寶藥黨 唔好再呃小朋友啦

ipad pro賣緊成皮野一部，同IOS比有咩問題

google pixel slate 都8,9000蚊部
同SPX同價位咋喎

你有無 了解過呀 ching.
windows RT 行 唔到 x86喎

用緊 輕薄型
文書一流 最正係可以插卡上網
不過x86 apps會慢